尋動漫 對面樓 女仔

我記得我以前有套漫畫係一男一女住對面樓
然後個女仔係同男仔同班但唔熟既(呢part唔肯定）
但個女仔會打開窗口露出俾對面樓既男主睇但唔會露樣 或者係化妝成第個樣

唔知大家有無印象

伊藤潤二某短篇好似係咁

淨係諗到呢首歌

GOOGLE到喇

好恐怖

望實與君雄

喂 係你喇 望實與君雄

屌 嚇到我呢 成部機跌左落地